無口罩既你，仲有半日時間比你準備。希望收工見到大家都戴左口罩

今日係口罩日呀大家

今日唔係禁口罩日咩

推 仲有半日 最緊要埋門個下